仆街而家好似過敏我要點做？

未試過過敏，阿媽批生果，迫我食左個奇異果，我本身唔食奇異果的，因為次次食完都喉嚨癢

今次佢話金色呢隻唔會，迫我食左一個，而家食完喉嚨勁癢，仲要頸紅曬，但仲未有人地抖唔到氣，識唔識去睇醫生？

洗唔洗去睇醫生？

去

去睇急症？

準備定身後事啦
仲睇乜鬼醫生
留返啲錢比兩老吧啦

點撚知你

覺醒喇

小心d 下世記得唔好信白痴老母
利申：駁到同佢開拖都唔信佢啲白痴野

一個奇異果，就咁快死

屋企有冇傷風藥 食粒可以抗敏

藥房買盒過敏藥， 食番粒就好

試過

明知食奇異果會喉嚨痕
綠色金色咪一樣係奇異果....
點解唔識反抗

講撚左唔食，佢迫到黎面前 睇醫生算

唔該 我驚去急症冇人理我

我會開聲屌7佢

5-6年冇食，之前痕佢又唔撚信我咁，覺得係我唔想食老作，今次仲要腫埋紅埋

反抗唔黎

仲開post問
坐的士去睇急症啦

落緊樓買過敏藥，睇多陣咩環境，驚去急症冇人理等10個鐘

我係有一次食個金色奇異果， 食完個下巴位又紅又痕先知自己吾食得

去急症啦，有人過敏完雞到成個氣球咁

睇急症

過敏可以好大獲 你仲要喉嚨

一陣腫左你氣都吸唔到就玩完

應該會分你做緊急
好快有得睇

我知咩事 但阿媽唔信 母命難違

而家除佐痕之外， 有沒有其他吾舒服？
如果過敏太嚴重， 令你呼吸困難就快d睇醫生啦